{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016482",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "서궁"
    },
    "text": "京畿道高陽市徳陽区湖路71番キル4に位置する西宮はフュージョン韓定食専門店です。 主なメニューとしては鍋を加えた韓定食があり、両家の顔合わせや集まりの場所としてよく利用されます。 20~40人が収容できる大型の集まり場所も完備されており、アクセスも容易です。 大谷駅から車で3分、陵谷駅京義中央線から車で5分の距離に位置しています。 店舗前のバス停である三成堂橋でも多くのバスが停車します。 駐車場も完備されており、車で訪れる方も便利に利用できます。 営業時間は平日11:30~22:00で、月曜日は休みです。 メニューでは 天下一美, ごちそう, 山海の幸, チャンオ・グイ, LAカルビ・グイ, 餅カルビ・グイ, セウティギム, プルゴギ・ジョンゴル, サムバプ・ジョンシク Aセット, サムバプ・ジョンシク Bセット 背中が あります。 お客様の喜びを最優先にする謙虚な姿勢で常にサービスを提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "西宮はフュージョン韓定食専門店ですか？",
            "answer": "はい、西宮はフュージョン韓定食専門店です。"
        },
        {
            "question": "西宮はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "西宮では鍋を加えた韓定食が主なメニューです。"
        },
        {
            "question": "西宮はどんな集まりに利用されますか？",
            "answer": "西宮は両家の顔合わせや集まりの場所としてよく利用されます。"
        },
        {
            "question": "西宮には大型の集まり場所がありますか？",
            "answer": "はい、西宮には20~40人が収容できる大型の集まり場所が完備されています。"
        },
        {
            "question": "西宮のアクセスはどうですか？",
            "answer": "西宮は大谷駅から車で3分、陵谷駅京義中央線から車で5分の距離に位置しています。また、店舗前のバス停である三成堂橋でも多くのバスが停車します。"
        },
        {
            "question": "西宮に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、西宮には駐車場が完備されています。車で訪れる方も便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "西宮の営業時間はいつですか？",
            "answer": "西宮の営業時間は平日11:30~22:00です。月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "西宮のメニューは何ですか？",
            "answer": "西宮のメニューには天下一美、ごちそう、山海の幸、チャンオ・グイ、LAカルビ・グイ、餅カルビ・グイ、セウティギム、プルゴギ・ジョンゴル、サムバプ・ジョンシク Aセット、サムバプ・ジョンシク Bセットがあります。"
        },
        {
            "question": "西宮はどのような姿勢でサービスを提供していますか？",
            "answer": "西宮はお客様の喜びを最優先にする謙虚な姿勢で常にサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "西宮はどこにありますか？",
            "answer": "西宮は京畿道高陽市徳陽区湖路71番キル4に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 429
    }
}